勁能多人 地鐵夾到透唔到氣

fc撚死全家 手足講個信字

寂寞充斥地鐵內 一呼一吸都有害

寂寞充斥地(day)鐵內 tear gas吸入來
寧願閉氣 黃之鋒(wong智諷)會沾濕眼袋

邊間教會？

牙笠填詞都勁過你。。。

黨鐵啱音啲